防示威者激光射眼 警方緊急訂購500副護目鏡

近日反對修訂《逃犯條例》氣氛緊張，示威活動連連，包括一周內兩度有包圍警察總部示威，有示威者以激光照射警員及擲雞蛋。警隊人事部已發出內部通告，表示為保護警隊人員眼睛免受激光傷害，警務處已購買500副護目鏡，其中有36副已交付，行動部會於今日（28日）稍後時間安排向警察總部接待處分發護目鏡。

通告指出，這批護目鏡是緊急購入，其餘的護目鏡希望在一至兩星期內送達，所有護目鏡將會放置於警總接待處，以供防衛警察總部的小隊或刑偵人員在有需要時使用。

據悉，首批送達的護目鏡是日本製造，一副護目鏡價值逾千元，下一批送達的護目鏡則由德國製造，一副價值約2000元。

可以用紅光laser了

納稅人交D稅就係倒落海同拎左去買狗玩具

之後用藍LASER

帶晒眼鏡即刻唔玩
轉玩其他野

淘寶？

NO 跟COLOR 架 紅鏡擋綠 擋唔到紅同藍色

紅鏡會格藍光喎

BTW明明圖中隻渣都俾人射紅光，點解右圖係紅鏡，係咪毅進仔連光學都唔識

唔係都擋藍咩，紅filter點會filter唔到藍光

一人一封信同日本公司講返佢哋嘅眼鏡係用來對付香港平民

OD[Optical density] 10＜ （532nm）

係WO SORRY

點解警犬既裝備唔用國貨？係咪睇唔起佢地自己個國家？

咁就一百萬

仲要係大家有份埋單